{
    "Dock Booking System": "预约埋台系统",
    "New Driver Register": "新司机登记",
    "Log out": "登出",
    "Ready to get stuff done?": "准备好开始了吗？",
    "Sign Up": "新司机登记",
    "Sign In": "登入",
    "By signing up, you agree to our": "如果您註册即表示您同意",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "and": "及",
    "Privacy Policy": "私隐政策",
    "Introduction Script": "介绍文字",
    "Enter Your Phone Number": "请输入你的电话号码",
    "Enter Your Phone Number and Licence Number": "请输入你的电话号码/车牌",
    "Car Type": "车型",
    "Enter Your Car Licence Number": "请输入你的车牌",
    "Next": "下一步",
    "You may receive SMS for verification": "你将会收到SMS以作认证用途",
    "Already have an account?": "已经有账号？ 立刻",
    "Please select your car type": "请选择车型",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "Verification": "电话验証",
    "We will send you an": "我们将会发送一个",
    "verification SMS": "验証SMS",
    "One-time SMS": "SMS验証码",
    "on this mobile number": "于这个电话号码上",
    "Code expires in:": "验证码有效剩馀时间:",
    "second": "秒",
    "Can't receive the SMS?": "接收不到验证码?",
    "Click here to resend SMS": "按这裏以重新发送",
    "Account Created Successfully": "成功建立用户",
    "Create New Booking": "建立新预约",
    "Please Select Booking Date Time": "请选择预约日期时间",
    "Available Time Slots": "可供选择时间",
    "Submit": "提交",
    "New Booking": "新预约",
    "Current Bookings": "现时预约",
    "Settings": "设定",
    "Please Select Date": "请选择时间",
    "Booking Detail": "预约详情",
    "Car Number": "车牌",
    "Reference Number": "参考编号",
    "Arrive": "通知到达",
    "Delete": "取消",
    "Arrived": "已到达",
    "Expired": "已过期",
    "Pending": "已预约",
    "Cancelled": "已取消",
    "Default Car - Optional": "常用车辆 - 可留空",
    "Read Only": "不可更改",
    "Please Select Warehouse": "请选择仓库",
    "Please Select": "请选择",
    "Please Scan QRCode For Emergency Shipment (HAWB)": "如有紧急提单编号 (HAWB), 请扫描入仓号，以作优先",
    "Manual Input": "手动输入",
    "Scan": "扫描",
    "Camera Permission Not Granted": "没有相机权限",
    "Camera Permission": "相机权限",
    "Deny": "拒绝",
    "Allow": "准许",
    "Request For Camera Permission For Scanning QR Code": "存取相机权限以扫描QR Code",
    "If You Arrived, Please Click Arrived": "如果已到达指定场所，请按已到",
    "Mobile Number Cannot Be Empty": "手机号码不能空白",
    "Please Select Country Code": "请选择区号",
    "Country Code Cannot Be Empty": "区号不能为空白",
    "Warehouse Cannot Be Empty": "仓库不能为空白",
    "Please Enter Verification Code": "请填写验证码",
    "Login Successfully": "成功登入用户",
    "Update Successfully": "更新成功",
    "Driver ID Cannot Be Empty": "司机ID不能为空白",
    "License Cannot Be Empty": "车牌不能为空白",
    "Car Type Cannot Be Empty": "车型不能为空白",
    "Booking Date Cannot Be Empty": "预约日期不能为空白",
    "Booking Time Slot Cannot Be Empty": "预约时段日期不能为空白",
    "Is ChHK Truck?": "是否为中港车辆?",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Booking Successfully": "预约成功",
    "Confirm Successfully": "确认成功",
    "Booked": "已预约",
    "Shipment": "单号",
    "No Active Booking": "暂无预约",
    "Done": "已到达",
    "Delete Successfully": "取消成功",
    "Confirm To Delete?": "确认取消?",
    "Mobile Number Cannot Larger Than 20 Characters": "手机号码不能大于20个数字",
    "Hong Kong Mobile Number Cannot Larger Than 8 Characters": "香港电话不能大于8个数字",
    "License Number Cannot Be Larger Than 10 Characters": "车牌不能大于10个字元",
    "Please Resend Verification Code": "请重发验证码",
    "Duplicated Shipment": "重复单号",
    "Limited 50 Shipment Per Booking": "不能大于50张Booking",
    "Language": "语言",
    "Logout": "登出",
    "Please Select Language": "请选择语言",
    "English": "英文",
    "Simplified Chinese": "简体中文",
    "Traditional Chinese": "繁体中文",
    "Confirm To Logout?": "确认登出?",
    "Latest News": "最新消息",
    "Confirmation": "确认",
    "License Number": "车牌",
    "TimeSlot": "时段",
    "Booking Date": "预约日期",
    "Remark": "备註",
    "Sent Time": "发送时间",
    "Start Time": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Error": "错误",
    "Dismiss": "取消",
    "Confirm To Arrive?": "确认到达?",
    "Version Update": "版本更新",
    "You Can Now Update This App": "你可以更新应用程式",
    "Update": "更新",
    "Support": "支援",
    "Unstable Network": "网络不稳定",
    "Another User Has Been Login": "用户验证过期，请重新登入",
    "Photo": "相片",
    "About": "关于",
    "Please select client type": "请选择客户",
    "Cross Border Vehicle": "中港车",
    "Unloading": "代卸",
    "No CHK License": "没有中港车牌",
    "No Unloading": "不会卸货",
    "Please note that, you need to arrive": "请注意，此时间为到达",
    "before starting time for docking": "埋台的时间",
    "Please Enter Shipment": "请输入提单编号",
    "Please Using Enter Key For Multiple Shipment": "请以隔行形式输入多个提单编号",
    "Friendly Reminder": "温馨提示",
    "Please arrive": "请于预约时间前15分钟到达",
    "15 minutes in advance the reservation time slot": "办理登记手续",
    "Client Type Cannot Be Empty": "客户不能空白",
    "Client Type": "客户",
    "Reason of Cancelling Booking": "取消预约原因",
    "Current Version": "现时版本",
    "Whatsapp Enquiry": "Whatsapp 查询",
    "Alert": "提示",
    "Please Select Your Truck Company": "请选择车类",
    "Truck Company": "车类",
    "Truck Company Cannot Be Empty": "车类不能空白",
    "An update of this app is required to continue.": "您必须更新此应用程式才能继续使用"
}